只需要愛國愛黨中咗肺炎都唔使入廠

是日金句

社會主義的接班人不怕肺炎

沒有錯了，親！